寧做憤怒的香港人 也不做沈默的中國豬

香港人仲要唔要摘個黃道吉日，選翻嗰領袖先出街

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！